有冇讀青衣IVE/ THEI既巴絲打

知唔知美景花園一落車就見到果間印野既店星期六開唔開?

點解唔去葵廣印完搭小巴返去

去荃灣印啦on9

唔好意思啊，想問係葵廣幾樓同埋有冇得釘裝

最頂 吉野家對面 奶粉鋪後面
有釘裝

上圖書館印啦